書展promote 支那寶

如圖
有Tap & Go 唔揀
揀支那寶